修剪鼻毛是一项微妙的私人事务，诺雷尔科公司对此深信不疑。制作精美礼品的电子和健身器材| PopSci商务团队| 2020年10月8日|科普
透明玻璃是展示植物的一种精致而独特的方式。这些悬挂式花盆为您的空间带来活力| PopSci商业团队| 2020年10月8日|科普
每侧都有一个进气口，机器的整个后部都有通风孔，将热空气从内部精密部件中排出。观看索尼破解PS5游戏机|斯坦·霍拉切克| 2020年10月7日|科普
演示显示，它将几个精致的酒杯堆叠在一个陌生的表面上。丰田的机器人管家将在天花板上为您服务|斯坦·霍拉切克| 2020年10月3日|科普
他说，更糟糕的是，他花了数年的时间，根据雨水池的位置，挖掘和装配洞给牲畜浇水。雨水池是一个微妙的系统，挖沟和施工会破坏这个系统。这是他的土地。现在，一家加拿大公司得到了它|由Lee van der Voo为ProPublica撰写| 2020年10月1日| ProPublica
约翰森和亚当·皮尔森（一个患有神经纤维瘤病的男人）之间的场景是今年最微妙、最发自内心的场景。2015年奥斯卡：每日野兽精选，从斯佳丽·约翰逊到《少年时代》|马洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野兽
她用电解法去除她娇嫩的脸上的多刺头发。2014年12月27日，沙龙·阿达洛（Sharon Adarlo）|每日野兽（DAILY BEAST）|
这是关于宇宙的微妙结构，以及当这种结构被撕裂时我们脆弱的内部是如何崩溃的。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
对于那些喜欢波提切利完美精致绘画的人来说，他的《圣母像》将让他们满意。圣母玛利亚画册|威廉·奥康纳| 2014年12月7日|每日野兽
它的脊梁也是“有轮毂的”，就像最珍贵的欧洲经典作品一样，”装饰着精致的金色曲线和一颗星星。兰德·保罗的许多皮装书|奥利维亚·努齐| 2014年11月27日|每日野兽
花从茎的末端成簇生长；它们外表呈黄色，内部呈精致的红色。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
这位科顿上尉真的是科顿家族中最好的：一个安静、谦逊的年轻人，身体有些虚弱。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
伊莎贝尔瞥见了一张精致的、有教养的脸，像一块嵌在分开的窗帘上的嵌板。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
他身体健康，因为他也很虚弱，这是我们之间的纽带之一。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
在上级面前根本不抽烟，这是对他的最微妙的敬意。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。